Bon申請問題 大6出世 全屋都冇人有bno

我既背景係90年大6出世 老豆係香港人
93年出來香港 由幼稚園 讀到中5 到e加都係長全香港

我想問我有冇資格申請bno 🥺唔想做芝麻人

你都係狗

娶個有Bno嘅女人

老豆老母都冇。但係你97 前黎到
等識既人答

有 重刷首抽有機會直接攞bc

返大灣區啦你

97前香港出世先會有資格攞BNO，好似係

咁冇咩事我返出去先啦😣

你係芝麻人

你注定做芝麻人

96年有得排隊歸化英國喎ching

96年我6歲ja...

你老豆果時冇幫你搞就冇架啦

你老豆係香港人，但你老豆當年唔搞，要怪真係只可以怪你老豆

你老豆係香港人但係無拎過BNO?
注意係曾經擁有過 就算而家無都可以當遺失

唯一方法就係你老豆曾經有BNO
而佢本BNO上面included child果度有寫你個名

97前單非都有資格申請

再簡單啲講，BNO護照喺1997已經截止登記。呢一刻未曾有過BNO護照嘅人係唔會有BNO護照。

大把97前土生土長的無bno

當年好多人懶 慳錢 矇盛盛
自己唔搞 仔女更加唔會搞

P.S 好彩香港岀世

呢啲嘢父母真係好撚大責任
父母自己有BNO的話，而家最少可以用BNO visa帶晒全家走

做完d有資格拎政治庇護既野，
又走得甩，
就唔洗做芝麻人

想問下我97前出世，父母有bno，但我無嘅話，我可唔可以申請返，定係一定要全家移民，兩老肯定唔走，但我自己想

香港出世都唔一定有

只要當年無申請過BNO就唔會有